有專家分析指 政府高層想有前線警員殉職以扭轉民意

first blood

source?

唉 其實而家已經扭轉緊

好奇怪，街外三面包晒唔俾走，推D人去晒新城市嗰邊，大堆黑衫入晒新城市後就派20-30個警員冇支援冇盛行入中庭度真實唔知係要執行咩任務了。

中暑死？

扭你老母個波

唉畀著我係前線警員就心淡啦

講定先
有警員死唔會扭轉民意

每死一個 香港市民會大事慶祝

推文宣 要比d 黑警知 上頭想佢地有人死

所以我建議所有行動盡量對準政府, 警察好明顯係人肉路障黎,
盡量唔好同佢地還拖, 但用盡所有方法要衝破佢地破線 (單純衝破, 唔好諗住打佢地)

真
我都收到風

又係 消息人士 透露比我聽

係扭轉緊呀，經過琴日沙田一役，應該好多淺藍都唔會再支持班癡線佬

1

有黑警開無雙鳩衝入人群被毆，我覺得係情理之中、意料之外，毋須用八奇思考領域估佢計中計

m

血祭義士在天之靈

好多人不支持勇武不支持暴力，但唔等於會支持政府。

ok

咁6個烈士點計？

得兩種示威方法有用
1. 和平示威
2. 汽油彈